林鄭月娥 好撚惡毒

所以話 最毒婦人心就係呢啲
成個記者會就不斷咁分化
又分化和理非同勇武
又壽終正寢 （係到挽字眼）
又話同學生會公開談判 (想叫啲學生代表我地？！)
五大訴求呢 俾左幾個禮拜你去拆
你同我做人肉錄音機？又係到扮開明 扮聽民意？

你老尾啊 一個月前你同我壽終正寢 我都算
學咩人企硬 現在越搞越多野
死左幾個人 拉左幾多個人 傷左幾多個人啊
佢地做左咁多野 就係唔信呢個政府
我同你講 五大訴求一個都不能少
聽講好似加多左兩個訴求添

如果係個啲仲信林鄭講野個啲人
唔知話你地蠢定係傻 走去信個官
官字兩個口啊 屌你老母
一日未回應五大訴求 一日都係企硬
唔要袋住先！！！

仲有個啲啊 覺得我地越加越多訴求嘅人
係唔知足啊 係想逼政府啊

個垃圾政府陰啲陰啲推出其他賣港政策
我地依家唔反
唔通等你拉撚哂啲勇武 先黎同佢慢慢傾咩

唔好同我講經正常程序反對啊
個垃圾會都係廢嫁 親中派咁中意盲撐啊嘛
一地兩檢已經係咁

所以希望大家保持住個勢 打佢老母

推

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

正想出post屌鳩個毒婦就比你講中晒

加多點就係提到為反送中而死既人佢既然懶落學業壓力度，連死左既係咩人都唔知仲係度扮痛心
真係I can’t find a right word去屌佢

最毒婦人心

無論內容係乜都要
挽你老母

Push

好撚恐怖

挽你老母

btw 挽你老母

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

刻不容緩！！！

push

仲好撚感性添!
DLLM!

挽

第4個回覆先有人屌

大家盡量減小消費 只作基本支出 上班返學 帶飯 遊行同提款的社會因素 加埋效果可能比沙士大

依家最緊要係同袋住先嘅人解釋返件事
唔可以俾人去信政府

我估計，若果大家唔直接圍禮賓府，
或者係圍中聯辦
佢係唔會認輸既
(圍中聯辦係因為，你圍佢主子，佢條奴才就驚、好無面)

我只知道 離開左嗰幾位義士既要求
一個都做唔到

我地要徹底贏番次

仲要係到扮弱者
根本就有哂戲本
成個月係咁分化分化同分化
之後潛水 拖住先 等啲港豬唔記得件事
之後就係警犬出黎打人 警權無限大
分化唔到就出黎吠兩句
之後又繼續分化分化同分化
之後又到警犬出場
無限loop

打破唔到呢個循環
我方人數只會慢慢咁減少

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

一日唔雙普選所有野都係假
政府講既冇句信得過
一日政府唔落實/有實際行動都係信唔過

挽你老母
同柒婆挽鞋啦

Push

Btw挽你老豆

up

挽你老母，不過內容正確

屌你老母

重點

1. 好多負面情緒 感到心痛
2. 社會出現兩種場面 一種係和平理性有序既遊行 再次展示香港人素質(素你老母) 另一種係用暴力衝擊做破壞行為 見到有警員記者示威者受傷 - 又玩分化
3. 年輕人以身試法影響人生 感到傷心 - 迫年輕人自焚, 正仆街
4. 6月18日道左歉 呢幾星期再反思同聆聽唔同意見 - 唔肯承諾5大訴求

綜合交代:
1. 講明修訂工作已壽終正寢, 唔好執著字眼 - 法例就係要針著字眼同字眼正確, 否則無效
2. 政府冇定性6.12為暴動, 只係警務處長形容某些前線行為, 亦唔影響檢控工作 - 即係可以有人被告被暴罪
3. 關於不追究不檢控/特赦: 此舉違反香港法治精神
4. 監警會已主動審視近期大型公眾活動, 可以還原真相 - 監警會無權又奶共, D調查無撚用
5. 承認上述回應未能滿足示威者既要求, 重申特區政府要考慮眾多因素作出平衡 - 5大訴求都唔肯承諾

施政作風具體改變:
1. 官員已開始同與不同意見既人士會面, 行會成員加強收集民意既功能
2. 諮詢方式全面改革, 會構建更多平等互動既討論平台
3. 改變以目標為本既施政取態, 爭取社會共識
4. 主動接觸兩間大學交流, 願意公開對話, 但不能有前設 - 又想玩分化

玩 一山

用「壽終正寢」 擺明串果5個烈士

挽挽挽挽挽挽挽你老母

宜家7大訴求

香港人加油

推 條臭八婆咩本事都冇 最叻就係死唔認錯

而頭聽民意

果頭起燈柱

屌你老母

壽你老母

其實好撚簡單 衰啲講句 佢一句撒回 扮下野承諾下 已經收左我地一半人嘅皮 好多人淨係想撒回 佢死都要玩字眼 佢要企硬 佢咁想繼續玩 我地咪玩大佢咯

不撒不散

推 比學生會睇

唔撚去傾

佢應該要落地獄

pusq

因為中共怕擴大打擊面

我屌你老母呀林鄭月娥！

一路拉勇武義士
一路話好傷心 見到市民以身試法
屌你啦

全港最大心機婊

根本就係佢搞到我地無哂退路
佢真係蠢嫁

命以為黑警醒到搞軍政府 原來仲比個臭閪控制緊

打佢老母

麻煩大家 打佢老母

賣港賊

林鄭

屌得好 下次快手啲

早知唔撚睇 屌

唔明就屌到佢明為止

你

請收左林鄭貨嘅人 解釋清楚成件事

支持 但挽你老母

篇文打得好好

抗爭仲未完結

五大訴求全沒達成，不能收貨

依家係七大訴求

好心佢唔好扮武士道精神啦，學人又學到九唔搭八

轉至facebook

我無野講

繼續出黎上街

佢都無人可以換上去
落佢老母咩

跪求上主收回林鄭月娥在天堂的位置

Push

害死人仲咁既嘴臉？

btw
挽
你
老
母

收皮啦 三毛狗

一早講過佢係

話公開會面將個波掉落學生度就想完咗件事，已經盤算住傾完唔啱啞/無結果甚至係任何結果都好就賴學生，真係好陰毒。
有無睇到好多唔同年齡嘅人都企咗出嚟呀？而家唔係淨係撤回呀，五大訴求你邊度回應過呀？連「撤回」兩個字你都唔敢堂堂正正講出嚟呀，你無誠信架喇。
之後嘅集會我一定會繼續企出嚟，我相信好多人都一樣會，唔會俾林鄭有藉口賴落學生度

政府最鍾意咬文嚼字
死都唔肯講撤回一定有古怪

支持打佢老母

推 講得啱
btw挽你老母

佢做左咁多年嘅官 一啲政治智慧都無嫁啵
擺學生上檯咁撚仆街嘅野都做得出
不過今次唔同傘運
真係多左好多不同年齡階層嘅人出黎
林鄭 你等收皮啦

壽佢老母

屌真係要推爆佢

一日不撤回修例，有關草案都彌留在恢復二讀狀態

最緊要你老人家開心
你係到串我無用嫁
夠膽你咪下次沙田遊街衝出黎柒咯
淨係識做鍵盤戰士
俾埋個尾彩你又點話
好威威啊你

淨係警犬咁撚樣都唔洗負責都已經仆得街啦
根本警民關係已經玩完

咪就係
池中無魚蝦自大
政府無能 警察仲有權過政府

不能妥協
除左送中大撚把野等緊香港人
雙普選is a must!

Pish

警權過大，唔理
死五個，唔理
警打記者 防礙新聞自由，唔理
個個星期有咁多人出黎遊行，唔理
獨立調查會議，唔理

連撒回都唔肯講！
食左屎呀林奠？
同年青人溝通，唔傾

你份工都幾好做
閒時同維尼含撚就收工
臭雞

正評不解釋

陰陰濕濕

香港母親

屌 點解做人可以做到咁
但大家又冇辨法拉佢落馬

香港人點解要咁節墮

仲以為你一開始係想唱少理阿爸

不過林鄭講野垃圾陰毒真係全港都知

你敢擔保到2047後無？
共狗不嬲都係咁
惡法通過左唔會即刻用
等你班人覺得「無咩野姐」
之後幾年就嚟料
成個一國兩制已經係人版啦
97後幾年一國兩制運作良好架
今日？你自己有眼睇
中聯辦肆意批評香港內政

一撚定話學生唔願意溝通就草草了事

當所有政策一推 市民就覺得係陰謀論嘅時候
呢個政府係幾咁失敗

溫水煮青蛙 屌佢老母

佢真係一個魔鬼黎 丁點人既人性都無
細良成日係網台話佢好邪惡
唔撚係講笑 真係呢個月睇到呢條友真係冷血無性

打到底
不能犧牲義士

香港母親啊
有五個「仔女」死左都可以提都唔提
我理撚得佢係咪全家俾中共捉左黎威脅啊
呢個已經係人性問題 唔係政治問題
我都唔洗你去默哀 關心下都好啊

一個都不能少

推
不過挽你老母咩

分化之母 林奠

講咩啊你
佢明明就係團結之母
689都唔夠你勁
各大階層都俾佢團結到

689都唔夠佢勁

去到今時今日都仲覺得分化到和理非同勇武
係得既話一哥出黎9up話有啲人暴動個日已經分化左啦on9

林鄭再努力d，港獨不是夢

真係police state 嚟而家
有共產黨幫就大哂 警察比佢攬又係覺得自己大哂
戇撚鳩從來唔知香港會淪落到咁

佢根本就覺得自己好撚勁 考第一啊嘛
目中無人
覺得自己沒錯
係你地班人唔理解佢

我都以為689已經好撚無恥
點知佢仲衰 無恥又惡毒

林鄭出左條題比我地， 點樣令中間派唔會袋住先， 同避免有人做大台

Dklm胡仙案咪因為公眾利益無起訴，二百萬人遊行唔算公眾利益算乜柒

其實香港人唔會再比佢分化到 和理非我撐 勇武我撐

敵退我追

地獄十八層都等緊你光臨呀閪婆

千祈唔好俾毒婦分化

係 次次出黎見記者都無好野
依家先同中間派講清楚 我地無退路 唔可以袋住先
至於冇大台 好難搞 推個人出黎談判嘅話
個個人就變左係代言人 就係大台

唔撚收貨

依家好多和理非都支持勇武
有冇林奠啲狗睇緊個post
返去到你狗主講
多謝佢團結香港人反共啊
屌你老母

再推

仲有0.1%嘅機會都唔可以放過

我地可以做既係分化激進深藍同淺藍黑警， 令更多藍絲睇到佢地既醜惡， 同時令淺藍黑警對我地冇咁反感，最後成立臨時政府引起中共鎮壓

鎮壓會流血但唔好怕， 因為無論係中共讓步(機會好微)， 美國干預令我地有真普選， 或者中共鎮壓再加速倒台 香港人都係最後贏家

唯一香港人輸既情況係唔出聲， 等香港變香港市，真正變中國內政既時候冇人會再理我地

到時大清算， 搞集中營， 日日飲鉛水食坑渠油住豆腐樓

分化個到我都同意
但其實我就唔多信外國會幫我地咯
打下嘴炮就得 畢竟俾你係美國佬都唔會因小失大
除非八國聯軍咁圍撚住中國黎強姦啦

不過就算無可能我地都要做要試
屌你老母 明知不可為而為之

püsh, but 挽你個頭

I have nth to say

所以要比位美國入， 拎美國國旗遊行又好， 聯署支持人權法又好， hocc做緊既野都係搵外援

靠自己之餘同時搵外援

好岩聽

所以咩方法都要試下 官逼民反 民不能不反

大家唔好放棄，繼續叫條八婆撤回

遅早迫到啲人五大變一大 香港獨立 光復香港 時代革命

已正評

越加越多訴求係因為愈揭愈多睇到個政府比想像中更腐敗不堪

呢個運動冇大台，學生會不代表我

女人從政 係咁上下啦 好多女人讀政治入官場就係睇唔起你地d螻蟻 蟻民 香港女權主義日益助大 連特首都係港女就知道女權有幾恐怖 歷史上搵個女人從政個地方就十成十玩鳩完 港女治港 係咁上下啦

撒佢老母咩
連壽終正寢呢幾個字
我讀書咁耐都未用過
佢都搬出黎講
證明佢係永遠唔用講撒回啦屌
又係到玩字眼

依家推真普選好過
唔好同無懶鬥無懶

推！！！！！打佢老母！！！！！！
打倒共產黨

我要飲食

越加越多訴求都係因為政府暴露咗更加多嘅問題，而唔係我地貪心

咪就係 官逼民反
屌佢老母
不過就真係驚啲人對我地反感
所以依家主力講俾接受左袋住先嘅人講返
我地要同佢地講 我地無退路

我無嘢講

支持

香港地9成蛇閪蛇蠍港女都係柒撚左 但又要死撐死唔認錯同埋串77 要攞返個尾彩 唔妥協 覺得自己岩曬 超錯個陣就道歉但又閪口閪面無咩誠意 以上就係每一日港女既寫照

林鄭真係仆街黎
做完政務司返去英國養老咪算
係到要出去俾人屌老母嫁黎
無料又扮四條
一啲政治智慧都無
政府做野係環環相扣 相生相克
唔係佢一個人話事 然後其他部門幫佢補鑊

有啲人係覺得我地係貪心
姐係個幫支持袋住先嘅港豬

毒女人不除 我一日唔安息

係中共不倒 我一日不安息

繼續覺得滿足，
終有一日即使你唔去遊行集會都會比狗咬吠打！
咁你仲要去抽港豬批鬥，
做好自己先啦。
成日講啲洩氣嘢分化，
根本就要合作先可以保護自己保護他人。
明？

絕對唔信柒婆，根本唔係面子問題。係想幫送中條例留生路，到時重啟二讀！

你講得啱
但係留意返
係玩

傾你老母閪咩
5(7?)大訴求已經講晒
yes no question

我知 但的確好多人俾林鄭嘅公關技巧呃到 呢個係事實
所以我開post提左個班被騙的人先
唔可以俾佢地走去對方
少一分支持就少一分力量

最後我同頭先可能俾我批鬥嘅人講聲sorry
我原意係好 但表達唔好

又想陰d陰d整死香港

係想繼續賣港
中國成日打飛機咁講 深圳超越香港 上海超越香港
但係點解佢仲咁緊張香港
因為香港有嘅係特殊地位 國際關係
所以林鄭就繼續賣港
賣到無野可以俾中國利用
甚至係外國都覺得你無利用價值去反共嘅時候
就拜尻拜

林鄭仲覺得5大訴求係可以傾 可以袋住先
我同佢講 5大訴求 一個都不能少

唔可以中計，林鄭份人好記仇。

佢只係中共嘅奴隸炸

當然啦，所以我地立場要堅定同清晰。

旺角星期日晚個啲呢？
2014朱經緯入到，監警會都同意屬實，今日呢？監警會做緊乜撚嘢啊？你自己去睇番講Police state 篇文，香港一個step都無漏咁向Police state 前進緊

堆

重申 七大訴求 缺一不可

七大訴求係最低消費
唔係談判籌碼

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

我冇嘢講

大家試下唔好講 推

試下講以下嘅野

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

係唔同嘅post 到洗版

好撚狗 完全係惡毒 佢去到哩刻都係搞分化工作 係要同唔同意嘅人鬥到底大家要認清楚 今日嘅記者會 代表左去到哩刻嘅抗爭 我地冇得到任何嘅野 但我地已經冇左一d手足 而且更加見證到政府嘅惡毒

沒錯 我地其實無咩談判籌碼
但我地繼續做落去
就一定有談判條件

記者會都唔係呀
佢只係call幾個friend底嘅黎聽佢講野乍

Topic咁似聖誕老人 終身監禁

記者會吾睇好過睇

錄音機 浪費時間

拿 佢有開記者會嫁
佢冇聽民意

5大訴求覆都無覆過

冇開記者會，係復開行會時順手向記者講話

（不過我都搞錯左唔係只call幾個台，原來只係復會有記者）

佢真係一啲求和嘅態度都冇

佢啲記招完全冇內容，下次唔洗嘥時間睇
Btw,挽你老母

人肉錄音機
我都可以去做特首啦屌

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區